大陸似好唔掂,家下去到搞廠佬,老婆公司10幾間廠都比稅收同社保夾死

每張單都收13%交易稅根本做唔掂
本來可以走下後門都有生存空間

到家下緊到銀行有交易都要問
連找換店條路都封埋

家下壓住d錢唔收住

唔係話近兩個月鬆番咩

資本家食屎啦

收皮啦

緊左好多

大型找換店都捉得好正

支爆ready

嬴國唔係話放寬借貸咩

出去睇下尖咀最多咩人

阿差

上得去中國做預左有風險啦
以前賺到笑果陣又唔見你嘈？

好快有黑市價

年年都搞鳩廠佬嫁啦

大陸轉型呀嘛，廠佬去其他國家啦

以前都係收下幾廿萬環保稅

家下直頭同你執正黎做收稅
唔理賺蝕都要你交足稅心
佢地根下無得做

以前一半明一半暗收都有水位

家下直頭叫救命

你地賺咁多咪又係靠黑工
黑食黑姐

10幾間地廠大？
做到咁大都係要靠灰色地帶食飯?
咁就要講黎比大家聽開下眼界

廠唔係佢地
佢大陸上面自己既獨立廠

初初收數時會傳入大陸個人名走稅
緊左就經找換店個人傳個人戶口
到家下連依樣都封埋無路走

你地講緊香港找換店匯 $ 返大陸,強國政府 check 好緊 ?!

香港找換店點會唔比換

利申長期過大額

其實之前捉冰冰,的士陳 d 明星,捉交稅,已經知大陸好唔掂 !

引導法一通，應該好多商家走路

你老婆交足税未? 交唔足無左個老婆就唔好啦

平時犯慣法，依家冇得犯就叫救命？

引渡

要比發票同解釋匯錢原因

佢香港公司交香港稅

尊重當地法規

抵撚死啦
當年賺到笑又唔見你嘈
而家国家只係拎番放係你度既錢

你可以咁屌佢地
不過你了解完大陸稅就會覺得佢地幾on9
用賣價黎收十幾個％
單唔多佢地會蝕到仆街
根本預計唔到

岩架啦
国家依法捉晒你班行賂，逃稅，漏稅，造假數既撚樣
自己犯法仲大大聲

樓主做咩
依家搞死晒實業咁就可以全民炒房

中國on9係人都知，咁點解要上去做生意

唔收多啲稅邊夠錢畀維穩費、送錢畀窮國、買幾百億飛機

睇清楚
唔係上去做
係香港中間人大陸人開既廠

其實係香港班權貴捉蟲
以為一路拖住唔過廿三條
就可以繼續無法無天
而家呢條引導法辣個條廿三條好多
基本上任何一個香港權貴
要搞佢哋，都一定可以可大或可小搞到
點樣豁免都係無用
因為係太廣泛
而且，班權貴，尤其大部份地產黨
太多家當已經深深植根於香港土壤深處
唔係話短短兩三年裡，話走就走到

所以聽到幾爽

家下連依d最愛國最聽話既中產都要食埋重要連骨食
可想而知阿爺幾肚餓

係嫁
佢地d政策成日改
係好容易入條罪捉你

等睇美國佬玩殘支那

商家佬想拖時間先話支持引導條例一部份
等商業相關修改之前執野走

摺咗佢唔好做囉
之前賺咁多夠移民去外國退休啦

你係咪有啲嘢攪錯咗，佢嗰套稅先似世界通行，係香港嗰套先係獨特。

分享下以前找換店點做 同宜家有咩分別

錢應該壓住哂在中國 走唔到出來

傻嘅, 我都唔明點解仲有人咁天真
就算佢講明所有商業甚至民事都唔計又點

睇下李波睇下桂民海, 一句老屈你強姦/殺人就可以捉你返去
話咩香港法官把關都on99, 香港法官就算幾公正都要睇法律
香港法律背後嘅basic law 根本有釋法呢個bug 任佢up

番大陸做土皇帝慢慢洗

好似睇咗呢段嘢十年

好多都係做廠起家
夠中產生活唔夠移民

係地下錢莊死曬

正牌找換店揸正做

有折打嫁，上有政策下有對策，點會俾足呀

之前都係食下肉抽下水收保護費
都比位你生存

家下四月一日就byebye

四月一號有咩正野黎料

攞d數據出嚟證實下先

社保大陸老細唔係個個都幫手買，只會幫管理班人買，其餘打雜理得你死

13% 應該是講緊增值稅，廠佬可抵免。除非之前虛開發票，而家冇呢招搞到手緊，睇唔到有咩理由搞到經營環境差左。

同埋，增值稅是由17% 減到16%，另視乎行業再有其他減免。應該是利好。

5保1金唔係今日先有，唔明點樣之前冇夾死反而而家有困難。除非以美國為最大客戶，否則經營環境冇顯著改變。

聽係16-13% 叫交易稅

當我買布,賣布個要比
我做完衫再出口都要比

社保之前都可以HEA做,家下要全廠點人做足

以前唔係好多會嚟香港經一轉trade黎做?

增值稅是由17% 減到16%，另視乎行業再有其他減免。應該是利好。

但係以前差唔多間間廠都唔洗交17%，依家揸正黎收16%

大陸人既思維真特別
叫你唔好犯法=搞死佢

巴打，建議走得好走，
走唔晒都搬d去其他國家，
分散風險都好，
好過遲早一鋪清袋

唔係天真係有咩可以做

佢話豁免，事前講咩都得
去到立法最後咪又係通過

以前走數啫，而家揸番正來做，冇計。

理論上，增值稅是end user 比，生產流程個堆商家可申請退稅。但現實是好多廠都靠賣增值稅發票fat fat。

依家唔收
遲d執埋

你悶唔悶

有邊間唔係以美國為最大客戶

只做歐洲單連MOQ都落唔到點夠食

我中三中四上高登到到大學畢業做左一年野都仲講緊

似係你唔多了解中國法律同鬼佬法律分別

除非有優待，大陸根本冇可能守法做生意

靠steam優惠呃錢既人

我舊老闆前兩年已同員工計曬數，關埋大陸廠

仲搞廠

其實可以話如果交足嘅話就一定接唔到單
你想奉公守法嘅話最後只會乞食

依法治國
記得唔好執笠啊, 賠錢賠到你暈

屌你老母月經post,由幾年前開始講到宜家,幾撚時爆啊

每一年都有朋友/屋企人大陸公司啊間廠啊，下游大陸既廠訂單/生意點，上證暴跌，違約，睇路啊，明年春季支那就...有冇十年啦？

btw，以前有個支爆，依家仲係唔係度，定係高登？

你錢匯番落大陸？

醒目嘅話，早幾年賺夠都走人啦

係爆既話財經台沒事兒大佬就唔撚洗潛到落地核啦
我d淡倉就唔撚洗雞曬啦on99

見一個呢d唱淡po屌一個

全世界都係咁收turnover tax
係香港冇啫

有利潤交稅好合理
不過家下大陸唔係，係每個交易交稅

累進
即是原料*16%→半成品*16%→成品*16%→批發16%→零售*16%

咁計

坐咗好耐?
都唔係以家先發生既事喇

最終佢收足其實咪又係零售價*16%...
每一步都有得扣㗎

你計清楚，其實有幾多真係可以扣

爆未呀

其實豁免商業罪行咪得

抵死
yeah
good job
well done
excellent

捉人有分明暗，有部份黨員在港是悄悄地坐大飛回國的

所以引渡法+悄悄捉就等如包哂

強仔話減稅

留名得睇減完仲交多咗 平時收唔齊果啲揸正黎做

唉, touchwood 通過到的話希望歐美認真檢認下,
直接將腥港當係普通支那城市算

共狗打咗好耐茅波
剩係拎晒人地著數但規矩全部唔守, 有咩事就用香港來偷雞

大陸唔掂 支爆講咗成十年 究竟幾時爆?
可能有生之年都見唔到

依法施政

我公司唔係

同意,呢個理由捉唔到你咪作個第二個理由,一個國家要造偽證有咩難度?到時仲唔洗搵公安偷偷到落黎拉你,光明正大搵香港警察搵你上去受死

班商家話乜野豁免商業犯罪
天真過天真嬌
要入你罪，求其屈都得啦

下有對策咪名正言順拉9你
侓講到咁口享

香港都成日捉人逃稅，應該都係唔太掂

佢真係有調低稅率，揸返正等你地唔好再用高稅率做藉口走晒所有稅。而且大陸成日出d超低價野打亂市場。都係廠佬走稅同血汗工廠做成。

你諗下中國做到世界工廠點黎
下下稅都交足 福利都俾足 點會做到咁賤價
冇錢賺又點會咁多人投資 gdp增長咁快
仲有營改增對好多行業影響好大
增值稅發票亦唔係想有就有
想跟足規矩都有地方官員招呼你
要俾好處費先做到生意

白痴
你根本唔明中国玩法
佢整幾百樣稅，根本做唔住，等你走稅逃稅漏稅
肥養你時/要劏殺時就大條道理依法治国攪掂你
一開始已經係個局，你仲傻下傻下

又點 中國支爆都咁多年都未有事

有一間想執
但計過100工人賠償甘到揹唔起

過年提9早放,放完新年唔比加班
都返左9成人

中肯

唔明
咩返左九成人

支那個基數夠大所以咪年年有人講就死但又年年都未爆囉
癌細胞都唔會一開波就擴散到全身啦
但唔代表個音樂椅遊戲可以永恆

我有做找換店
你幾大數先
每日有數？

賺又唔出聲
家下奶野就嘈？

典型撚樣

下我收16喎

通常過完年啲人未必會返原廠

抵啦

抵撚死
包賺ga?

到時條例通過，大陸就可以拎香港商家番去㩒機

我地反而多左生意 d細廠執9哂
咁多年黎我地都交足稅，又唔見無得做？
根本只係藉口

交税唔係應份既咩

營改增未？

留名學嘢先